3M Headliner & Fabric Adhesive Spray

想問吓有冇人知係香港邊度有得賣?
其他牌子都得。

謝謝

push

help pish

之前搵晒成條鴨記都無 唔好買super 77 冧頂痴唔實

最後你點解決?

成個頂買過 平過比人整 比人整千尾二千